作為一隻ACO 我忍不住哭了

一隻pt 3 ACO 服待一個500人的部門
d野又忙又急
經常無償OT

Pt3

Degree holder ACO收唔收

辭職

成個部門得1個ACO咁撚少?

9 UP有限度

OT幾多個鐘？

樓主係咪九十後？

就黎pt 4 了

仲有隻CA 但在其他大樓同一個部門
大家各有各做

今日食左十分鐘飯就繼續jot minute

是
唔係話幾多十後，但90後特別廢

女仔既話是但溝過Pro grad既仔就ok了 人地起薪都point 係你十倍有多

i know that feel bro

九十後真係多投訴，又唔捱得

quit

我紅字架

係咪要3年先轉到

屌 我部門成四十幾人都係得 1個aco 睇見佢都覺得佢慘

on 9

個隻aco咩 department

邊有可能 , 咪撚 on 9 啦

你唔做大把碩士phd爭住做

ACO入職底薪係point幾？

完全冇講大話

3

碩士,PhD爭住做officer啦戇鳩

正常啦 我部門Admin team有隻ACO要做人事+GR+Finance
一個人要睇住全office2xx人既人事野 百幾隻NCSC既病假, OT, VL , Renew Contract一手包辦
出糧 車錢 又係佢出 真係分身不暇

你收嗲la, 我一定仲忙過佢

強貼lm

下 咁都做唔店?
出面你咪仲死

我個aco位是成個department出名最難做的

咁咪好囉，掌握住成個department嘅命脈，第時升CO有望

識人考aco入左差館做 返1-5 hea撚到癲

小pusheen

一睇就知 就黎又有opening 擾敵嘅時間到啦

第2個POSTING就有用
第1個撚有人理你咩

咁咪係

已是現職

年年都有碩士做ACO

咁都叫忙你都係辭左佢啦

我部門得500人 要serve 全香港又點睇

我個位係成個department都聞之息變
一係quit 一係就2年拎白卡再比人調走

你一定未見過更忙既

請出招

安份守己啦

你duty 要做d 咩

我實信你嫁

PCO請救我

即係幾錢人工, 做啲乜

pt 3 一個人serve 500 人

九大職能邊樣呀

部門支援

點解唔可以請多個人?
你地部門冇要求過?

係咁做錯野
同埋所有野都有咁慢做咁慢
仲邊有人敢比野你做
面皮厚D就得嫁啦 炒人唔係話炒就炒
你呀頭同你只係從屬關係 唔係僱主僱員關係

知唔知點解？因為你係新制

舊制40日假 4天工作都仲得

咁個原因咪好似因為我力有不遞咁
之前咁耐都係咁運作

所以今日在office到喊左幾次

佢係SPCO
你都係做住等啦,根本就係你個department未請夠人
遲早會有support㗎啦

屌,我做嗰度夠請多咗人啦,又唔見啲人覺得自己力有不遞?
唔夠人就唔夠人㗎啦,事實嚟,多個人幫手你壓力都冇咁大,身體都好啲
咪話我話,分分鐘你上手都係拎白咭調撚走咗

剛剛收到份point23 offer

個體制一早齊哂，沒有support了

是

想逼死我?

Science JJ

same, first hon grad tim

鳩up都有個譜啦 無一份政府工starting係pt23

Contract

但15%約滿酬金

雖然你似假膠 不過我個邊個ACO都係3條友做GR 成TEAM成60人有多 但我同另外個同事仲係CONTRACT
成日諗如果突破辭職 都唔知佢點頂

你幾錢人工

邊科
政務職系無行架啦
專業職系有無機會?

唔係派去玩手機睇股市位係咪好失望

少過PT1 不過諗起如果考到會做返咁上下位 真係唔太想做

少過PT1都做

computing

Rip

是，不想再做 back up位

純粹想試下姐 唔做又點知自己係咪做到落去 好多人考完又辭職咪就係咁

哭是沒有用的

d野係咁壓黎

捱三年

之後先申請得，到可以調分分鐘都30歲

大把人9-10年都仲係原位

有冇運輸處咁忙
真心唔明日日邊得黎咁多騎呢怪去運輸處

放心 同你eo老闆單左聲
利申你老闆啲friend

咪玩啦
政府工咪慢慢做，做唔切咪請人囉

野就做得多 錢又唔係多
但都咁多人去做ACO

依然多人仲覺得aco係無咩做。準時收工。可以hea...

我老闆不是eo

擾敵

可以考大交合

頂原來Computing, 咪即係IT?
考OGCIO AP2

但我冇IT exp

年年報年年考,冇exp都得,有CRE就得

現職ACO Pt4 相認區

師兄

現職ACO Pt4 相認區 x2
祝樓主早日脫離苦海

飛住咁追post, 睇完覺得你無謂浪費眼淚係呢d瑣碎事上
打份工je,又唔係搵命博

宋芸樺😹

Ching識野

屌你老母 我呢度D ACO淨係做FILING 乜鳩都唔駛做

diu咁叫咩 pt 23

我細佬都讀computing.係咪畢業即失業？
btw樓豬 you are not alone.
by 現職aco

想訪問下佢

留名睇頂爛市

不是, 我班同屆second honor 的反而18, 9K
我first hon但怕寫program反而13K starting

人地已經做左9年(仲要係第一個post) 完全係admin team一姐 連EO都要敬佢三分
聽講係d老細偷偷留住佢唔比佢post out 陰公

之後做2年即升

政府約滿金講就多 扣番強積金既錢死呢

大家記住唔好考aco 留返d位比我朋友
利申：aco

要做兩年先轉到perm

我想轉去做圖書館aco定期搞活動。
星期六日可以見下面小朋友真開心。

佢冇申請調位既話，咁未唔調囉

HA?

呢位ching轉風向都幾勁

又想話人地係打手呀？

睇唔明wor ching

起下#23條友底再入去個po睇就會明條友咩事

有即現職老屎忽坐住啦，唔通益新豬咩